[轉寄] 有冇巴打絲打想去台灣搵嘢做?

[轉寄]
有冇巴打絲打想去台灣搵嘢做?

今日小弟收到一封 email
8月21日 有一個介紹在台灣搵嘢做既 webminar
佢既對象主要係應屆畢業既台灣留學生, 在美國留學生, 本港畢業生就唔係咁清楚, 請自己睇吓
講者會分享台灣的工作經驗和心得
Anyway, forward 俾在台灣讀書既留學生啦

網址:

原文:
2020 Contact TAIWAN Talent Member Webinar
Due to the COVID-19, the recruitment of human resource has slight increased from July, 2020. For help those foreigner students and our talent members to well-prepared to work and life in TAIWAN after graduated. Contact TAIWAN invite José Miguel Salazar and Szymon Bielecki to share their valuable working experience. If you have question about how to find the expected job opportunities, how to prepare interview, and how to apply work permit. If you are considering to change job or worry about how to build up good relationship with company staff.

Just don’t miss this great even!! Come to join this event and register NOW!!

Date: 2020/08/21 14:00-15:00
Organize: Taitra, Taipei
Online meeting: Use “Microsoft Teams”

Agenda:
Time
Topic
Lecture

13:50-14:00
Register

14:00-14:10
Contact TAIWAN Service
Taitra

14:10-14:30
Preparation for job opportunity
José Miguel Salazar

14:30-14:50
Working in Taiwan
Szymon Bielecki

14:50-15:00
Q&A
All

Contact: Philo Chen Wancc@taitra.org.tw 02-27255200*1961
Please join Our line group after register: